掛住一個人嘅時候你會做啲咩？

攬公仔🧸

當你孤單你會想起誰
你想不想找個人來陪

碌佢ig

我會對住佢ig啲相打丁

我Block咗佢Ig
我唔想見到佢啲嘢

剪指甲

無

聞佢件衫

拎返啲即影即有岀黎

打飛機

Whatsapp佢
然後同自己講唔好煩鳩人啦

斷咗

blk咗佢whatsapp

掛住人就梗係聯絡佢啦
忘記人就寫低對佢既思念 燒咗佢

燒咗個人？

叫自己唔好再諗佢

忘記人就寫低對佢既思念 燒咗佢

係燒咗你對佢既思念

燒咗佢燒埋自己

脫毛一流

拖咗喇

?

聽歌

上連登

忍唔住打俾佢